一到冬天就成身都好痕

尤其沖熱水涼嗰陣
明知會R到流血都係忍唔住狂R
搞到沖完涼之後啲手 腳 頸 背脊甚至連個肚
都比我R到流咗指甲紅印
越R越痕 但R完又好舒服
有無人明呢種矛盾嘅心情。。。

水太熱了，剛剛接受到的溫水就好，太熱的水會R死你。

我都覺 次次一沖涼就痕到仆街

碌鳩都係

我都係 但係又無紅腫 蚊爛

我都沖好熱 但沖完之後會搽爽膚水加lotion
所以又無話特別痕

皮膚太乾

搽cream

有搽

搽左都仲痕？一係學樓上講唔好沖咁熱水囉。

咁希望你快d 好返

謝

我都成日係咁，樓主查 cream laaa雖然查完有時都係行，但feel much more better

碌鳩已漸痕

你皮膚既保濕屏障出問題，要買d含有Physiogel BioMimic Technology既cream 來茶

Pro, 有推介嗎
我諗我都要買黎用用

因為我都被困擾多年，係兩三年前發現原因。
我自己就用緊依隻幾好：

查baby oil 同lotion囉
幾草野夠你用足一季

咁凍點可以唔沖熱水涼呀。。。

費事爛肉

咪R啦。

但熱水真係好爽

is...